之鋒： 保皇黨打算呢個星期係各區擺街站拎簽名支持人大決定

四年前，好多人覺得本土派被DQ抵死，到今日就調返轉，有人覺得四議員接受委任後被DQ係抵死，但我覺得去到呢刻，重點真係唔再係邊個抵死既問題。

當年見住梁游被香港人罵到唔停口，我覺得主因唔單止係缺乏民主派支援，甚至極無謂咁懷疑梁游係咪鬼，亦係因為欠缺有系統既文宣抗衡建制總動員。

結果呢四年來，「宣誓玩嘢自討苦吃」深入民心，大家捉鬼捉上腦，就算去到上年運動，即使黃絲圈子，都不時聽到呢類動搖軍心既無謂批評。

就算有人覺得政客呢刻食相真係難睇，未來幾星期我地都急需要一套抗衡藍絲動員的文宣工作，頂住全港鋪天蓋地肉酸得只識搖旗吶喊嘅愛國街站。

點解咁講？因為《香港01》已經話保皇黨準備「磨拳擦掌」，絕大部分社團都收到「總動員令」，今星期尾就會去全港各區擺街站收簽名。

為政治清算造勢，狂谷人大常委會決定，為政府所謂DQ違反基本法既議員做啦啦隊，鋪天蓋地既街站即將會出現架啦。

風水輪流轉，不如度下未來兩星期做咩好過，有時間可以睇下我上篇文「重點不在於四位被DQ議員是否錯判形勢，而政權為國安法立案例鋪起訴」，解釋點解大家都係可能殊途同歸：

有無地點 我地連登仔都想簽埋一份

伙記

如果簽一次名有400蚊+一盒叉雞飯
我希望可以簽1萬次

你又搵敖狗係美國收集民主黨支持者的簽名囉

簽個屌字

599G呢

DQ完後 建制大搞街站 肯定D狗布哂防
黃之峰是咪為左幫飯民 又想水人送頭

都DQ左囉

簽來做咩

連紫青巴都醒，Gphone仲發緊夢。

簽抵死兩個字

篇文邊句句子叫你送頭？

製造假民意，由當年反佔中開始保皇狗都係咁嘅模式，順便呃維穩費

未來幾星期我地都急需要一套抗衡藍絲動員的文宣工作，頂住全港鋪天蓋地肉酸得只識搖旗吶喊嘅愛國街站

文宣就安全? 呢一年有幾多手足貼文宣比狗咬
g鋒唔知背後手足既疾苦
今次仲要為左飯民

點解成日都係簽名 有冇其他野

總動員去簽啦

簽一個好大屌字 佔一版紙

真係驚忍唔住去左簽
on9販民
拖累香港咁l多年

中國大豆？大米？粟米？牛肉呢 你d 同鄉而家無飯食點算

簽名係支持人大DQ嘅合法性
而唔係支持DQ班泛民
搞清楚先

大是大非咪玩膠啦

簽名最易造假嘛
成日見啲staff, 得閒就自己簽下, 之後有frd黎又簽幾個
擺1個鐘再公佈收到20億個簽名之類啦~

文宣唔可以網上？
唔可以佢自己街站佢自己派傳單
佢自己都做唔少啦

邊忽要你危險呀？
定你連上網都覺得危險？
做順民囉 最安全

同埋一定唔係為泛民
只係唔想比人覺得人大DQ有合法性

因為 點文宣都好
呢幾個人都無可能入返去

你為場運動 我無意見

但為飯民? 去食撚屎啦
當日叫佢地總辭
就專登整個民調出黎 然後就抽最有利既意見 話順應民意留任
等於接受人大委任 同埋承認人大呢個決定係合法

你明知係咁 都要踩落去
依家柒左喇 又要人幫 屌啦

限聚令失效了

限聚令

都話唔係為泛民
佢地點都收硬皮

GPhone嘅文宣
係唔想比保皇狗合理化人大DQ

泛民比仆街打 可以係抵抵
但都唔可以眼白白睇住保皇狗合理化打人嘅行為
明？

咁反對就舉手?

一定有7百萬人簽名

如果你議席係民選出黎 都有得講
但依家係泛民認同左人大既權力 接受人大既委任
然後人大再用佢既權力DQ左你
我真係唔知點幫飯民辯護

咁泛民又敢唔敢係隔離開街站比支持泛民總辭既市民簽名？
佢敢開 我敢簽

成班傀儡

每十五分鐘報狗話違反599G

未又係做假

on9, 網上簽咪得囉, 橫掂都係造假!

簽左有無錢收

隔離開個街站又有得選擇性執法

失業撚全職簽名

唔簽即係唔認同人大即係違反國安法

保皇黨打算呢個星期係各區擺街站拎簽名

保皇黨打算呢個星期係各區生產簽名

照計數，咪鬼理班友啦

要簽 簽喺自己額頭度

唔好理佢啦

屌字都計一個簽名架

係佔一版字好大個屌字

呃經費咪又係佢哋自己係站無限簽

簽完可以再簽

玩少陣膠當幫忙啦

pin

係咪應該係佢地張紙上面打個大交叉

槍頭對外
和勇不分
齊上齊落

冇人反對了 你班左膠仲上連登打膠post做乜
你哋啲左膠就嚟冇飯開啦 仲唔快啲簽

保皇黨食相難睇
都dq仲要搵人簽名支持
屌你閂埋房門自己同幾個助理寫晒佢啦

捽啲有武肺嘅痰落去支筆到

應該有13億人支持，反正條數由佢篤

佢係五毛多過膠，每次有手足被捕佢都衝出黎

路上見

佢唔係玩膠，似真毛多d

係你哋所講嘅冷嘲熱諷友啫

我當佢藍屍處理㗎啦

你咪簽囉，何已完上次都500 萬簽名，
係人都知你假

泛民都整個簽名自稱700萬人支持佢地都得
大家都係鬥吹 有咩所謂

可能做D咩野???
專心打國際線. 香港戰線收皮.

你去攪街站, 隨時國安5年以上.
橫掂5年以上, 你係咁勇就用在其他地方.

支持D人有走好走.

班販民同埋區議員自己唔搞 要民間搞 係咪short撚左上腦呀

支持支那全面統治香港! 全面實行支那法律!!!!

而家所有嘅政府可以決定晒

使撚再用你班小丑

做完condom依家終於開始識驚

仲喺度做大戲以為自己仲有利用價值